點解無人理選民資料失蹤?

可以點理？

List幾十樣野出黎都得

高官不問責制

香港人淨係理樓價同人工 算啦 垃圾人種

香港人幾日就已經唔記得，你出去問下有無人記得M記福喜食品

windows 係間諜軟件，你咪又係咁用

用Linux嘅表示你真係好撚肉酸

樓主除咗喺連登開POST外，仲會有乜行動？

你仲煩撚過肥絲大隻